睇記招直播睇到好嬲

有冇咩不合作運動可以做？
最近出現過既有好多
揸車既人可以慢駛或者自製車禍塞住馬路
冇車既可以阻住地鐵閂門

仲有冇多啲唔同既主意？

歉你老母